新民黨會見特首辦陳國基 提出十項建議使用「抗疫基金」！

第一項：補貼跨境工作人士
第二項：協助病患者及家庭
第三項：因防疫而要暫停的店鋪和行業

十田十.j?

第四項：撥出3000萬至5000萬支持藝術團體
第五項：獲編配公屋人士如該公屋需用作隔離設施，在入伙後提供租金津貼

第六項：興建緊急隔離診所
第七項：加強採購防疫物品
第八項：支援外傭僱主家庭
第九項：向香港旅行社發放15萬「緊急津貼」
第十項：向補習界提供支援

可唔可以順便幫下我地

醫護係零

on9

新民黨吾係滅亡左？

痴撚線
離撫哂地

葉劉淑儀：就滯留武漢居民向政府反映，獲回覆聲言「絕對不會放棄」。

立法會仲有2個位

冇人去旅行又要補貼? 仲要補貼老細?

第十項真係劫貧濟富，補習社年年賺大錢，啲濕鳩補習天王年薪幾千萬，咁都要支援? 咪撚玩啦

第一項：補貼跨境工作人士 香港好多人無工開喎，點解唔補貼呢啲人？
第二項：協助病患者及家庭
第三項：因防疫而要暫停的店鋪和行業 暫停就有？咁執笠果啲？啲老闆迫員工減薪、放無薪價就有補償？孳瘤真係黐線
第四項：撥出3000萬至5000萬支持藝術團體 完全無厘頭
第五項：獲編配公屋人士如該公屋需用作隔離設施，在入伙後提供租金津貼
第六項：興建緊急隔離診所 診所要幾大先可以做埋隔離？
第七項：加強採購防疫物品
第八項：支援外傭僱主家庭有錢請傭工嘅就有支援？無錢嘅低下層家庭點算？因為佢地又係無STAKE？
第九項：向香港旅行社發放15萬「緊急津貼」 唔明點解呢一行業次次都受惠
第十項：向補習界提供支援 點解係補習社？點解唔支援學校？

實際要做嘅，只得三項。
嚴格啲講，第六項唔算正確。
根本政府一早應該盡量投放資源去醫療系統，起多啲醫院、培養多啲好醫護。起醫院時要包括埋可以隨時變身做緊急情況指定醫院，而唔係臨急臨忙咁去起「隔離診所」
（建立醫院聯網，係應該响緊急時，將其中一間醫院變成專門集中處理疫（災）情嘅醫院，將呢間醫院原本嘅病人，分散到聯網內其他醫院⋯而家醫院床位不足，根本無辦法應付突發嘅大型疫情，先至話要搞隔離營⋯）

初初睇完果十項我仲以為係樓主玩膠寫出黎
點知現實比網上更膠

醫護冇票

Agger

藝術團體